(入黎恥笑)你班狗又幾撚廢下

黃大仙跑兩步就索曬氣 人地記者姐姐都好過你
對畜牲嘅不合作運動已經開始 屌你老母Mon Post 狗

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

禍必及妻兒 個個都等緊開學打柒你地啲仔女

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳